［片］加州白人 ：我憎恨你 他媽的支那人

日韓台越？

同歸於盡

黃種人都有被當成支那人既原罪

最撚多痴線佬塔bart

支那人咁衰格

周圍破壞

個鬼佬都忍到，只係罵下佢

都算係咁

多得班支那人唔少

所以支那周圍迫人哋做支那人

支那人累埋香港人

五毛係咪好驚下個到你就無糧出

經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、民國復興、群龍共舞、優美開始、Coffee@、JR、RedBaron (Epiphany)、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

個黑人出黎阻住晒想點

你唔好以為香港人好好先得架

起碼好過支那人啦
想搵個「歧視華人」嘅case係香港人都冇呀

聽講只要同返個白人講Hong Kong is not China,I'm Hong Konger 然後再show本bno比佢睇，咁個白人就會脆係地下同你道歉

支持鬼佬屠殺華人
因為我無得去外國

睇下個黑人女人既行為就知白人點解咁憎黑人

Bart好多痴線佬